［交通台］69車站、龍尾、交通集中討論

首先，想知銅鑼灣站仲出唔出到

宜家好似得係炮台山站可以出

金鐘定香港站易轉車o的?

睇其他post老銅天后炮台山都出到

有巴打話落到

110/117/170/914

銅鑼灣站落唔到車係FAKE NEWS

歡迎各位提供最新交通情報

天后落到，不過好塞

仲有103

咁我天后出

中途加入既話依家邊個站落到？

西鐵 美孚轉荃灣線點？

地鐵好多人 有排等
金鐘出有冇計去

建議南昌 香港 中環 上環 再番轉頭

樓上

龍尾到邊？

香港往中環條隧道好塞
行左去上環上 而家到中環

上環搭過去多唔多人？

遊行路線沿路洗手間、水站、加水補給點、急救站地圖

Post相記住Blur樣
銅鑼灣天后已封 炮台山或者灣仔出
中環金鐘轉唔到車路面等
尖沙咀轉船

112紅隧緊

過海呼籲: 新界東、九龍東請經油塘; 九龍西經紅隧/撘船

上到
但係其實上環已經full
中環金鐘好少人上到車

1525 銅鑼灣可以落車
地面情況唔清楚

你係炮台山落？

CWB落到

102

塞唔塞？

102/112太多人
可考慮107

坐W1去到金鐘先再算

push

可以考慮去油塘轉603係灣仔落 朋友咁樣去緊 十分暢順

紅磡理工個站好多人等緊

107冇人等
可考慮

收到

107

想問下紅磡過海巴咩情況？

電車入唔入到

其實除咗 171 直飛香隧，118 直飛柴灣道，109/113落車勁遠，其餘路線都可以照上，去到銅鑼灣附近再行過去

香港站轉中環塞死左

塞死咪搭

炮台山出站，請使用往「堅尼地城方向車尾」樓梯上月台

一定出到

未知真假

【最新消息】港鐵已經宣佈所有列車班次不停旺角、太子、尖沙咀、天后、銅鑼灣、灣仔站

我都係香港站塞緊 但真係好多人 好感動

搭緊紅線，一陣報告

香港站塞爆，唔好經中環出

北角站如何??

幾分鐘前太子站

上到車？

巴士清風街天橋去百德新街站好塞。
要落在清風街或之前落直行。
清風街天橋上已見人群由天后迫回炮台山。
香港加油。

我諗要荃灣線轉港島線先去到 一係搭其他 狗鐵

搭緊930x 尾站係銅鑼灣？
有冇巴打建議邊個站落？係咪直接金鐘好啲？

有無繞道

係九龍站落左車睇緊情況
點過海好？

求銅鑼灣站現時真實情況？落唔落到？

屌你啦我喺尖沙咀 又fake news

上到。去到油麻地

旺角好多人

由太子上車應該好啲

而家荃灣出發 應該搭咩車

紅色線架架爆上唔到車啦，兜綠線落北角好d

依家橙色線都塞

塞啦 而家先出到站

銅鑼灣落到車

搭W1

銅鑼灣站

假野咪撚信

其實而家啲站多數係落到車 但你要等好耐嗰隻
發覺好多傳媒將啲人潮管制變成封站

屌瞓死咗
八個字後到可以邊個位可以入？

香港站過中環站塞咗半個鐘仲喺中間位

銅鑼灣站落到車

唔得就金鐘直接出拉 行過來好快

即時報導係尖沙咀停左車

搭968有無機去到老銅？

好鬼

5點元朗出發 點撘好

尖沙咀碼頭
灣仔方向先排到鐘樓
中環方向叫ok

太子廣播：車程延長，冇停站

流料

停左係油麻地幾分鐘

太子上到車 我金鐘落左車

九龍站好多白衫過海

有冇行路撚組團炮台山一齊過馬路去

明顯仲係銅鑼灣，啲人源源不絕

而家應該有啲站實際上行緊間歇不停站
所以先會搞到有啲巴打話某啲站skip，再後少少有啲巴打屌返佢地放流料咁款

啱啱收工準備去接力，想問可以喺邊可以中途加入？搭狗鐵係咪最快？

荃灣綫大塞車但係冇飛站

點解要屌人啦 呢個時候仲屌人

龍尾而而家到邊？

灣仔 係

聽講香港站好多人

請問除左搭地鐵 係ifc仲有咩方法去維園個邊？

堅尼地城點算

西隧轉968去老銅ok?
定中途插入好？

有咩方法去到

968 試下

香港站而家係咁，建議出站去交易廣場搭巴士去

一係夜少少 直接去政總等

香港站已塞死
請大家係香港站行過去

去西隧轉就搏930X/E11
968應該元朗打爆曬

西鐵紅磡轉巴士，好多架都到

巴士

2號 / 25號 / 11 號 / 5B / 5X 都可以

甚至 968 / 914 / E11

blur咗樣先出圖會唔會好啲

西隊914啦

如果係中環落，可以點好

其實我見中環金鐘站都幾百人等車，分分鐘等好耐，點解唔直接出閘行過去呢

想問尖東西鐵線行去尖沙咀荃灣線嗰邊多唔多人

一係出閘行去金鐘
一係搭藍線去堅尼地城再坐倒頭車

荃灣站已加列車

灣仔出之後點行過去加入?

係中環交易廣場出係邊度集合好？

見有空位 講句唔該就攝
唔洗理警犬

如果灣仔落巴士有咩位可以加入？

收緊車喎大佬

依家金鐘等緊上車
咩站出會穩陣啲

天后落到車
上到地面

出到

砲台山仲行到

銅鑼灣出到

lm

諗住天后出join龍尾是否明智？
人喺油塘準備轉車

連仔精選

北角岀 點睇？

連仔今次不得不讚

銅鑼灣龍尾喺邊？

銅鑼灣可落

未咁快有龍尾喎

有無插隊攻略

香港去中環閘撚住曬d人

Lm

而家龍尾係邊？

5點出到應該join邊好

金鐘塞咗七個字未上到車

北角出會快少少！

Push

好似冇巴士咁滯

兩點半天后出站，依家仲係維園

係

炮台山行過嚟有無得諗

宜家係太子，102定係去尖沙嘴？

香港站往中環已爆

過左海就出閘上地面啦屌

金鐘、灣仔站都塞啦，見到有水嘅地方好買定，地鐵站啲舖好多飲品被搶購一空

唔洗組成路都係

荃灣線中環站月台情況。同平時差唔多

大埔 講多次
307 巴士總站仍然多人，要上就去總站，有人龍，但班次密可以接受
271 轉船過海再行路
74X 到北角過海
東鐵線→紅磡→過海巴士都work，有人龍

唔好行地底/地鐵，無位架喇

單拖巴絲落車跟人行就ok

上街預左show樣啦blur乜

荃灣線去中環轉車會易d

炮台山出到

維園封左出口 到而家都未出到去

黃埔係咪 船好過地鐵？

塞死係集成

有冇人可以救下我 我同朋友搭緊930x 依定去到海港政府大廈站 我應該邊個站落可以由中間入去參與遊行 同車好多白衫人 佢地都唔知點行

有冇新蒲崗九龍城兄弟而家出發，應該用咩路線

東鐵係咪紅磡轉重去到？

係！

天后可以出。 15:56

金鐘行去灣仔入隊啦，剛剛入左隊

人龍未到灣仔唔知做乜停左

已封東行線

屯門搭緊西鐵，灣仔落唔落到？

可以尖東>尖咀>中環>銅鑼灣

紫色綫建議鰂魚涌轉車，北角上車好塞

落到

有冇手足塞住咗喺香港站? 有咩方法去到現場?

呼籲係中環既行過去，會快過你落地鐵站，因為地鐵太多人，已經人流管制，行過去仲快

炮台山站一出已經行緊馬路

與其係金鐘迫 不如搭港島線去hku/西營盤轉倒頭車

即係行得？定係停咗喺度

尖沙咀過中環，搭船，再行路面

有，112加咗好多班次。

修頓入咗隊

出到 啱啱出

102啦

東隧出北角炮台山有冇塞車？

尖沙咀搭船應該去中環定灣仔?

銅鑼灣避風塘 行人天橋入維園
或者摩頓臺總站 由中央圖書館出發

行到天后都係塞

諗緊尖咀搭船過灣仔突入/ 行番去維園join, 行唔行得通

1557 龍頭到政府總部
民陣表示會預演包圍立法會

太埔點出黎好

仆街公民黨街站霸咗半條街

尖沙嘴撘船得唔得?

金鐘仲未封，金鐘落

15:56
金鐘三至五分鐘一班車

建議去中環出再走去金鐘容易入隊

仲出到 但係好塞

上環出發，而家落炮台山係咪死梗？

同問

西營盤轉車穩陣啲

尖沙咀、旺角、銅鑼灣及天后站有人流管制措施

香港站巴打記得出閘,
地面行去中環站,
abcd 都好暢順

維園向住中央圖書館條馬路，雖然封左對面線，但有缺口，可自由出入

fake news 銅 天都出到

堆

唔少空姐、空少落機後趕來，香港站都好塞

咪又係咁行 行多陣使死咩

小輪多人過印度

Okok

荃灣線表示未到旺角已經爆晒
多人過返工時間

我74x去觀塘地鐵站搭返落去

好多白衫係尖沙咀等船

灣仔實時
湧現大批白衫人
但落到車 唔會塞

得

OK 我改

東隧應該天后定炮台山出？

今晚九點先落機
加油呀大家

我係驚出唔到

可以試下係九龍站轉巴士過海

旺角上唔上到車

遊行路線沿路洗手間、水站、加水補給點、急救站地圖

Post相記住Blur樣
中環轉唔到車路面等
金鐘可以係金鐘太古商場出口,跟白衫大隊行去灣仔,十五分鐘到修頓入隊
尖沙咀轉船

西營盤去柴灣方向冇人 可考慮搭過去先轉返往銅鑼灣方式

轉自友人
3：30

307係咪不智？

去尖碼坐小輪過灣碼再喺灣仔插隊

紅磡果邊收工 點入黎好
去黃埔碼頭搭去北角？

而家喺葵芳，點去好？

新界點出方便d? 尖東站》尖沙咀〉係咪唔可行？
只有九龍塘轉？同埋咩位插入？

隊頭去到政府總部係唔係散場？

搭去灣碼再去插隊

大埔出緊去 尖咀轉搭船最好?

想問荃灣搭地鐵出黎，去到荔景轉東涌線直飛去香港站出閘岩唔岩數？

鵝頸橋等位都有馬路可以加入

龍頭幾乎唔陏
半個鐘都移動唔到50m

緊急! 中環金鐘站已經超出負荷，大家請考慮替代路線去維園
為咗分流新界西嘅朋友
新界東、九龍東請經油塘或者搭東隧巴士;
九龍西經綠色線或搭紅隧巴士/撘船

北角／炮台山落車行去維園大約25分鐘

想知天星碼頭情況
有冇實時

太子上會好d

我都係大埔出 依加去緊尖沙嘴

16:02 尖沙咀碼頭打哂蛇餅排隊搭船
陸續多人 大家加油

撘914應該咩站落??

搭巴士好過搭地鐵

想由油唐個邊去
巴打建議邊個站落?

112上到
依家搭緊 架車冇咩人
不過塞緊車

岩岩見到有人post尖碼條龍多人到痴線

最後目的地: 政總！

搭去尖碼坐船去灣碼

今日都唔出嚟遊行既人,真係自作自受

不如唔好出 船完晒

香港站 中間上一上地面 行去對面馬路 B出口落返去 Exit B 冇人潮管制 排一排就落到去排隊上車

想問灣仔站出有冇塞人

930 巴士點睇

可考慮旺角坐過海巴
乜撚人都冇
坐緊

中要跪低左啦

無

74X+619/MTR

大家加油。。。！！！

間歇性飛站
即係差唔多全飛

行上線去太子轉 又或者觀塘線落北角

旺角金雞搭紅van去西營盤，轉港島線快

其實而家落炮台山定銅鑼灣好

112
不過人在紅隊口塞緊

天后站電梯停咗

去緊香港站，應該點行

南區應該行隧道定港鐵?

炮台山

所以我最後都係咁搭 同啲朋友觀塘會合

962X大西北出，邊個站落車可以中途入？

上環上到地鐵 車半滿

香港站行去中環塞死 決定上地面行過去

尖沙咀搭船排到仆街

4點05分銅鑼灣出到

其實無乜所謂

thx

行都行唔到 係香港站……

紅隧口上到112

1605 灣仔，cwb，天后都出到

依家喺大圍可以點出去?

有冇人知102嚟唔嚟到

天后銅鑼灣炮台山全爆
隊頭已經起步
請考慮灣仔A出口出站加入

如果香港中環金鐘連車都轉唔到
直接行出路面等大隊

荃灣綫如果上唔到車
請考慮搭巴士走尖沙咀碼頭轉船

港島東行可怡和上巴士，在維園對開碼頭落車，一過行人天橋就入到維園草地

可以係上環西營盤轉，無乜人流

綠色線經油塘

機場去藍田係咪仲有巴士？翻屋企放低行李再出
利：台灣學生

香港站朋友建議你哋上地面行過去/行返上環

屯門搭緊961去，係咩站落好

其實中環站好多空間。係都唔放行

619 東隧 冇塞車

紅隧轉巴士啦 大量102

今晚7點先趕到，應該去邊個位

我同問，5點出

想知北角出唔出到？

116邊個位落？

痴撚線

單拖坐船去北角

16:06 啱啱仲喺旺角上到車

有冇可能直接係政總等

北角岀站
龍尾炮台山

金鍾出跟到大隊

直接去政總喇

旺角點去

金鐘轉車一個鐘都未上到

去到中環上到9成滿

坐幾多號？

112巴士

地鐵囉 一係112

上環中環請上巴士，968,962b, 之類，冇塞車喎，直達維園對開碼頭，一過行人天橋就係維園

好壯觀

天后扶手解封

尖沙咀坐船好選擇

112

遊行好慢，未到灣仔停左好多次

唔好地鐵

告士打道行返出軒尼詩道中間D路有無封

開始有三毛鳩噏老點
自己睇多幾版小心判斷

.地鐵站而家係咪炮台山出

龍尾去到邊

呼籲金鐘同中環嘅巴絲可以去上環同西營盤站上車，唔塞！無人流管制

永興街

成班白衫

想問下係軒尼斯道可以係邊到入隊？

如果紅色線轉過海
可以搭到去上環/中環再轉車 無咁多人等

太子點去好，一齊去集氣

而家出發地鐵可以邊度落 ?

打晒蛇餅

我依家先大埔，到時應該點落

其實啲地鐵站塞成咁 應該要有一堆人爆出馬路迫佢地開路先得 仲要向東爆 爆到炮台山

依家呢個時候唔好盡信/share網上資訊

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

出緊黎

西鐵線出，應該南昌轉香港站定紅磡轉102？

天后塞死

大家可以轉去紅磡碼頭坐船去北角

等咁車仲未上到嘅朋友小心低血糖 咁逼咁焗好易出事
無論自己定身邊嘅人都小心啲

屌你老母。我係中環行去香港站接人，明明中環果邊有空位但香港站果邊唔比人行，可唔可以突破防線？

告士打道東行塞車龍尾入境處
經港島西搭巴士去維園唔建議搭到終點

金鐘轉線柴灣情況

金鐘月臺 最少有5班車嘅人上唔到車

a,b ,c,d, 成功例子

想問下五點半荃灣西出發930X定西鐵轉去香港站出中途插入會好啲？

想問1730由大埔出發 邊個站出會好啲？

可能都要考慮喺金鐘或者中環行過去維園/中途插隊去政總

搭單問埋960

去邊到中途插好啲

撘mtr 如果轉車去中環會快好多 無咁多人
途中無飛過站人在炮台山報導

唔係封路咩？可以坐到去邊個站落車？

上環落行去中環再去政總？

緊急! 中環金鐘站已經超出負荷，大家請考慮替代路線去維園
為咗分流新界西嘅朋友
新界東、九龍東請經油塘或者搭東隧巴士;
九龍西經綠色線或搭紅隧巴士/撘船

北角／炮台山落車行去維園大約25分鐘

緊急! 中環金鐘站已經超出負荷，大家請考慮替代路線去維園

想知+1

炮

紅磚大學對外都幾塞
坐緊102

想問大家 而家係銅鑼灣站出 邊個出口最近？

930

唔是要維園起步重要D？

建議未出發既去尖沙咀搭船過灣仔 約4-5班船就上到 8分鐘一班

有冇人知如果我係尖沙咀搭船過灣仔有冇機會插隊？

same road

地鐵由太古搭過嚟，鰂魚涌冇人， 北角好多人，炮台山天后銅鑼灣正常上落車

同問！

估計入境處有得落

家下諗住係政總插隊，但唔知果邊咩環境

西鐵+紅隧巴？

102邊到落車

馬師道附近

到碼頭行唔行到入去條龍度？

116 邊到洛車

觀碼同紅磡都有船去北角，can try

呢加係上環搭緊地鐵 想問咩站落最接近到大隊
啲人話銅鑼灣比警察困死哂郁唔到

我打算伊利沙伯大廈落
現場知咩環境嘅人有錯請指正！

香港站冇乜人岀

灣仔地鐵站出唔出到？

過灣仔船條龍長到仆街

681應該邊個站落車join好

行到 沿路都無封
不過為左計人數同唔比警西報細數 都係行返去銅鑼灣入隊啦

4點半新蒲崗坐乜車去好

唔好係香港 塞死晒 我仲塞緊

961邊度落車

因為出唔撚到啊！！！！！塞左係車站好撚耐

巴士去銅記方向轉哂行大道東

有司機停左金鐘唔識路既話可以提下佢

西鐵

銅鑼灣出到 come come come

紅隧一出巴士就唔郁

應該咩出口

930x應該邊到落？

火車去到沙田 紅磡轉102定轉地鐵

西隧搭巴士過去是可行

930X

得，灣仔落插隊

撘船目測要排兩個鐘

遲左，想問而家去灣仔插隊，仲可以落到地鐵？灣仔可以插隊？

灣仔插到隊嗎

灣仔係邊度插隊？

搭船未見官先打80

屯門960可以係邊落最快入返大隊？
維園塞死晒

炮台山情況

尖沙咀往灣仔渡輪
龍尾：文化中心近香港藝術館

上環 上地鐵
銅鑼灣 落車
最快最方便

中環成功上咗968去天后

依家join應該出銅鑼灣定炮台山？

Up

銅鑼灣D E出口都𣈱順 地鐵叫人用F

如果尖東/尖咀站出就直接由藝術館出口上地面
唔使兜大圈由碼頭行去龍尾

經綠色線去油塘果邊，大約九個字去到北角

北角／炮台山落車行去維園大約25分鐘

緊急! 中環金鐘站已經超出負荷，大家請考慮替代路線去維園

有冇巴絲核實？

緊急! 中環金鐘站已經超出負荷，大家請考慮替代路線去維園

灣仔落巴士應該邊度攝隊唔該

紅隧口巴士站人潮已散
即到即上車

15:45雪糕車位開始排，16:26到碼頭閘口未入到閘

啱啱收工 等陣準備加入大家 係邊度入最方便?

出閘上天橋，去中環站

出閘去怡和搭720/780/788係灣仔碼頭落,或者出閘行上面去中環站都唔塞

如果而家由葵芳出發可以點樣去到目的地？

同問930係邊到落可以最快入到大隊？

想問下紅磡出發咩路線最順, 睇左好多post都好似無個好既路線

由香港去中環channel 廣告開始塞到仆街

好似出得銅鑼灣

天星小輪龍尾排到去文化中心

而家應該邊度落都係咁多人連反方向中環過嚟都唔少人

想問由南區點出去

直接去金鐘得唔得？

KF->LK轉東涌線過九龍站-》西隧搭巴士

B ,F 都得

諗住總站落 灣仔入

紅磡點出黎好？
搭船去北角？

930見行左入大道東

天水圍依家出發係咪坐巴士969最好
諗住銅鑼灣度加入插入去

隧巴去到世貿對面塞死

金鐘好多人，黎左咖吉車

銅鑼灣站仲落到車

fortress hill very smooth

紅隧巴士／黃埔mtr（經油塘）

新界西出係咪搭西鐵經香港站過銅鑼灣都出到？

未必駛銅鑼灣
灣仔落車都ok，不過應該都要喺入境處嗰頭行返入去

尖沙咀去中環船一班就上到
啱啱到中環，親身實證

所有巴士都會啲核突金龍位落車
之後可以hysan 插隊入

新西直接用西隧巴士啦

各位要黎既話可以銅鑼灣落 D E 出口都好暢順
另外建議大家搭多幾個站去上環或者西營盤先搭返轉頭 金鐘中環站又頭塞到落尾

諗住坐巴士黎
有冇得直接行去政總?

請問尖沙咀坐地鐵炮台山
出唔出到？

而家龍尾係邊

巴士唔係問題定邊度落好?

綠線去到油塘落返去, 而家紅磡碼頭仲爆緊?

灣仔東行線已開路

龍尾係邊

岩岩出地鐵站
銅鑼灣e出口完全零擠塞
大家可以唔洗兜路 照行

維園

旺角出發可以係金雞搭小巴去西營盤第二街落 20mins到西營盤

15分鐘前喺金鐘 等左三班就上到

銅鑼灣出ok?

同求

上左108 係紅隧塞緊 建議咩站落中途加入？

清風街天橋向維園方塞緊車
大家搭呢條路嘅巴士，可以喺炮台山站落車，或者叫車長俾你落車

係，岩岩到香港站
有人管但順利行出

船果邊唔清楚，只知班次疏

可以

無問題，剛上港島線

其實係咪船去中環直去政總最好？
人在尖沙咀碼頭

宜家上中環船

想知而家咩站出好

1636 地鐵炮台山人多但算流通，多人等候同伴

景隆街落車

上環以左嘅站都冇乜人等上車
金鐘太多人上唔到車
可以搭去堅尼地城嗰邊兜過嚟

係咪冇得地鐵？

太古廣場三期出左，見啲人反方向行，好似要兜路，係咪封左

尖沙咀碼頭去灣仔嘅船直頭龍尾都見唔到

南區出嘅話 你不如直接去政總等

銅鑼灣定灣仔？

好似改左道

j 尖沙嘴白衫碼頭大長龍

直接去中環啦
而家應該有人去到政總

分域街開六線

我都係依家出發，去何文田站坐地鐵去銅鑼灣

紅磡坐船ok?

金鐘定中環轉車好啲

想問隊頭到邊？

5點收工 去邊度啱

我1個鐘先係香港站，啱啱先上到車

上環

Tst天星碼頭咩情況

而家係旺角 應該點去好

砲台山站可唔可以塔地鐵去？定行過黎

西鐵經香港站成功出到銅鑼灣，只係香港站度要塞大約10-15分鐘左右

喺金鐘 上唔到車

粉嶺出唔好搭673 全部飛站
除非喺上水上車

長龍到文化中心

建議去中環 唔洗等
去灣仔龍尾排到文化中心

16:42 尖沙咀碼頭 隊尾去到文化中心外樓梯位

龍尾排到去文化中心仲未完

係金鐘轉地鐵落銅鑼灣逼爆 有無其他方法入去

軒尼斯道所有行車線已經逼滿遊行人士，加油！

金鐘行唔行到去政總？

尖沙咀碼頭條龍已經好長 預計龍尾起碼半個鐘先上到

1
6：43尖沙咀灣仔尾在文化中心後

灣仔仲得唔得
維園應該唔得

可能無必要係北角落, 都行到好前下

想問炮台山而家塞唔塞？

用反轉再反轉大法 係中環搭去上環再番轉頭搭番去中環
好順利上左車 係中環塞緊嘅人可以用呢個方法

油麻地去緊，金鐘ok?

經告士打道(西行)、杜老誌道天橋、鴻興道、天橋、維園道(東行)、永興街、英皇道(西行)、銅鑼灣道、大坑道天橋及大坑道。

我諗景隆街個站應該照停到

1645西隧暢通，930直出無塞

北角地鐵去唔去到金鐘？

而家係紅磡站，邊個方法去最好

搭西隧巴士係上環落車轉地鐵啦，灣仔塞車呀

再夜啲先收工係咪可以直接去維園？定係已經爆咗？

想問116依家咩站落方便？

同問 紅磡巴士上唔上到？

我準備尖沙咀>船湾仔>行去天后入伍

紅隧慢駛緊

mtr 金鐘轉車

直接去金鐘加入得唔得？

我紅磡出發, 去碼頭過北角

有冇人知電車係咪停晒

ok

紅隧4:48分路況

104 過海要半小時 (巳經係最快)
其他線……基本中唔會落到車

應該都係景隆街

W

而家去到炮臺山就啱

灣仔順到仆街 大家灣仔出啦

尖沙咀碼頭去中環唔使排隊
請廣傳

只停金鐘

北角嗰邊停咗一條

紅隧口唔算多人

如果灣仔插隊可以考慮搭 104 / 115 / 182 / 101 / 111 / 113

第一個站可以行天橋插隊波斯富街

舊灣仔警署/分域街落可以灣仔插隊

地鐵觀塘去到銅鑼灣都好順！

唔該巴打 加油

沙田去撘170定地鐵好？！

紅隧塞死咗 半個鐘都未出到銅記 請轉其他途徑

Thx 搭緊地鐵

就放工 屯門依家搭咩車出

而家去維園得唔得

9個字後到 地鐵邊度落車好？

地鐵灣仔出而家得唔得

西隧巴士

961/960 諗緊邊個站落

金鐘

依家出發仲得唔得.... 可以邊個地鐵站入

的確好塞, 似間封, 但係啲車尚算係郁緊

有冇人知而家金鐘同中環站咩環境?

啱啱出咗隧道口 有壞車 待拖

有冇人知維園咩情況？爆哂定係可以輕鬆入到

灣仔

打爆晒 請係灣仔入 六條行車線全開

人在170
紅隧唔郁

隧口有壞車

灣仔落 銅記塞死晒

灣仔灣仔

荃灣西坐930x 定西鐵好
如果930x邊到落

揸車 系沙田出緊 泊架車系邊最過去最好？

邊個出口?

隊尾係炮臺山

塞爆出唔到

龍尾去到邊？

搭地鐵 記住灣仔落
方便入隊

去到炮臺山就可以join

大量白衫人 跟住行啦

唔係炮台山咩

灣仔邊個位出? 係咪去到就見到?

元朗西鐵出緊黎 邊個站轉車出會好啲

盡量搭中環方向巴士
去東區方向擠塞

大量白衫 唔洗驚

根本中環站可上車，港鐵困住d人係香港站

入境事務大樓

唔好去尖沙咀搭船住啦，條隊長到幾架船都未必裝得晒

咪落紅隧就啱架啦

而家可以直接去政總

油塘站見到好多白衫等車

條隊算清得快

有無人今晚會後join

起底係波台狗就唔使理
好似哩個咁

地鐵應該灣仔定炮台山落

cwb站E出口，行上黎好順暢 @ 1658

搭巴士入港島既記得灣仔落

灣仔、銅鑼灣都ok

六點係邊入

排緊條隊係去灣仔 去中環唔洗排
岩岩入閘@17:00

無啦啦屈鳩我波台狗做咩
無上十世啦

直入政總

930x

元朗西鐵站出發 而家搭咩最好

香港仔隧道塞唔塞? 塞我兜柴灣

我唔知其他地方係咪都咁快，比較唔到，話唔定比較上黎船係算快

2定3落

灣仔順利出閘入隊

2行過去政總方便啲
3就行落去插入遊行方便啲
自己選擇

起碼唔洗等一個鐘
仲要有海風吹

加油

巴打依家係咪喺荃灣西出發？

金鐘 灣條站開返未

入境署行條天橋就入返正街
避風塘唔識路sorry

2
唔係有排塞

搭緊116就過海
應該邊度落？

小輪到咗中環碼頭，之後應該點行法？

有無巴絲可以分享下金鐘可以點出

紅隧係咪仲係好塞車？

唔洗過海應該邊個站落？ 灣仔定金鐘

銅鑼灣應該去咩出口

Yes 等咗好耐930x

112/116

得返避風塘、永興街比你落

咩出口

隧道入面窒吓窒吓

啱收工，往黃埔線地鐵塞唔塞？
金鐘站咩情況

香港站咩情況？

有冇巴打知喺南昌點樣過去最快

去膠鐵站搭W1過海

好順 @17:08

信你㗎啦ching

大埔搭307係邊度落好？

cwb站過唔過到金鐘/灣仔？

龍尾係咪仲係維園

頭先南昌轉去香港，而家中環上車幾順

炮台山人多，但暢順

紅隧口灣仔方向唔塞, 建議大家搭灣仔車去灣仔插隊

唔該 荔景過緊去

未到天后 塞左半個鐘

求問灣仔出點join大隊？

佢而家有車未
依家出門去遊行

銅,灣,金,中

邊個出口好？

去到跟人行都得嫁啦
應該仲有好多白衫朋友去緊

而家可以邊度join

唔好癲 大把波台狗出左去

1713 灣仔a出口順利入隊

Ok sorry

尖沙咀天星碼頭暫時排到鐘樓再後面

波台唔屬於連登？

960邊到落易join

我搭307唔知係中環落得唔得

應該無問題

永興街已經塞左唔郁

六點半到嘅話，係唔係應該直接到政總？

未 等咗差唔多半個鐘 不過依家應該好快有

灣仔稅局

好就落車

屬於
我有偏見對唔住

留名，我都想知...
剛落機返屋企放低行李一陣都出...

食個m記就出嚟
想問下南昌去係咪直接搭去香港轉中環線最快？
各位巴絲頂住

灣仔地鐵站咩站出好？

我係地面行去金鐘ok？

金鐘站好多人上車

咩出口，自膠

依家黎緊 龍尾係邊
對唔住 我遲左咁多

Cwb出到 小塞@17:18

A

中環或上環上

沒龍尾 維園仲有好多人出發

而家去政總得唔得

不散！

分分鐘隊尾都未到灣仔

聽講 隊尾係炮台山啵

如果體力唔夠建議中環/香港站出閘行地面直接去金鐘好過
中環得班賓賓開緊P

紅磡搭咩巴士出去?

答緊102, 打算係七海商業中心站落

炮台山好多白衫入閘
遲去巴打唔使驚

金鐘a出口暢通

Thx巴打
維園見

係尖碼等緊坐入灣碼 但好多人

龍尾係邊？

Cwb E出口出到@17:24

978 咩站落 同 邊個位插入比較好

龍尾應該夜晚先出現

維園塞人塞死左

紅隧口事但一架車過海

930x有車未
同埋應該係邊個站落

去中環好過

銅鑼灣站開唔開？ 走

中環站咩環境

而家喺港島綫應該邊度出

3個鐘出唔到維園

17:25(5:30pm)
天水圍969有位坐

剛剛金鐘站轉車撘緊去銅鑼灣
暫時都好順，冇咩人

有個fd喺油塘出
而家最好點樣行？

依加係上環 , 想去灣仔 依加地鐵停唔停

灣仔修頓可以插 MTR 正常可以出1720

去政總嘅話 可能要喺郵政總局行過去
想加入遊行 總站落車行返出黎
唔知改路改成點 可能近少少嘅可以喺會展落

紅隧巴士轉車站塞好耐

觀塘出發
應該點去？

請問維園龍尾出發咗未？

地鐵灣仔有停，啱啱呢一秒先經過

警察總部塞住左

去立法會，金鐘出唔出到？

等緊車，961

觀塘出搭咩車好？

未

唔好再去cwb 直接金鐘出

想插隊，點插好

金鐘出

推

我搭過嚟都好順

啱啱銅鑼灣地鐵出咗閘、未知外面情況
但地鐵正常好順

剛收工，九龍塘最快係味到尖沙咀再搭船到中環

依家先等緊969過黎
希望趕到啦

可唔可以有人講下發生乜事
啲人點解會喺金鐘走緊？

明白

地鐵一切正常，可以搭

慢慢 今晚有排 唔駛怕遲

收到。金鐘出，對嗎？

應該咩站落好?

老人家喺維園已經唔係幾頂得順
請問最快係咪向炮台山方向走？

地鐵站出？

係立德里金龍應該點插隊？
照行去維園？

想問問打算依家出..mtr係金鐘出？

可以 海富出

係咪照去維園最好？

可以海富出去政總

搵路行出去電車路啦
唔駛去維園鳥 嗰度應該塞多一個鐘都未出到黎

自己選擇
如果係我 我會直接去政總

ok.....

上環轉地鐵去銅鑼灣

啱啱收工 而家過黎

103咩情況?

金鐘出去政總好過啦

真

金鐘或者中環啲站

演藝 稅局

建議直接去政總啦

清 想問邊個站落好
新界牛屎仔平時無點坐過969

尘到尾，跟人行ok

龍尾幾時完好緊要，行完既人，
如果走左請去維園再行多次
當年50萬人，好似7點幾龍尾，今年如果早過七點幾，即係少過當年。

如果早去早行，行完走左既，
可以就番黎行多一轉。好緊要。

今日改道，演藝落車直接去政總就得

請問現在可以直接由金鐘下車並插隊入政總嗎

總站？ thanks清

建議演藝落車

聽請好人趕人走

紅隧塞到仆街 過海應該要45分鐘

係隧道入面停曬

依家去政總

一個鐘前炮台山出閘，而家差唔多行到天后地鐵站
俾大家參考

搭968依家應該係邊度落最好? 係灣仔定銅鑼灣落?

睇Google map明明告士打道西行唔塞

想問依家大西北出嚟 搭西鐵
銅鑼灣仲落唔落到

紅隧搭111半個鐘到謝裴道 可以插隊

Tst天星碼頭 往灣仔/中環直接入閘

好的

唔想直接去政總想行 6:30邊個位插隊

灣仔依加出得？

101咩站落？

維園龍尾情況

有無經紅隧嘅朋友？邊度落車最好（我在101，紅隧塞緊）

啲英文字寫得幾靚

咁快就冇人

已經到左灣仔

想問下一陣7點中環收工 有無路可以行到過去立法會或者政總？有無封住？

出唔出到

差佬都話30萬，應該過百萬人啦

紅隧塞車因為啲車排隊轉左去東區 同埋轉右上鵝頸橋 101應該有排先入到銅鑼灣 告士打道西行其實係幾乎無車 104會方便同快啲 過左海第一個站就銅鑼灣 之後舊灣仔警署就灣仔

九龍塘嚟係咪灣仔出？

屌 坐坐下969比人叫落車
話條路塞死晒行唔到

起碼9點先龍尾

690見到一堆人係清風街落左車
無落到
之後係咪塞死哂

邊度落？

維園應該都未出曬人

天星碼頭個廁所
要人行過去

剛剛收到朋友話
而家改怡和中心做總站

改咗怡和中心
去坐地鐵

有冇人知龍尾而家去到邊

想請問大家知唔個金鐘地鐵開返未？

我行到去夏愨道
有得行入隊

有冇人報告返龍尾係邊

開左，灣仔銅鑼灣都出入暢順

地鐵現時大致暢順

警犬係咪仲唔畀人喺北角炮台山嗰邊行落去？

啱唔過咗海 紅隧唔算好塞

龍尾出發左

如果而家入喺邊度中途入？

馬場個邊點加入最好

同問 而家坐緊101喺紅隧

而家諗着join, 應該係邊度入？

龍尾喺邊？應該邊度入？

龍尾維園

Thx巴打，以為龍尾都已經出發咗

金鐘？ 維園？

維園仲有人咩

咁其實而家龍尾係邊

放題開未

機鐵係咪可以去到中環，岩岩落機想趕去

演藝學院落車之後要行天橋定係點

將軍澳收工想出發 邊度落車

香港站

CCTVB話銅鑼灣已見龍尾

吊，頂住就到

想問灣仔地鐵站點join入隊

新手

依家應該去邊個站

依家維園龍尾都走緊

維園陸續有人入，龍尾係銅鑼灣

有無巴絲講下龍尾去到邊 而家趕緊出黎 但估計7：30打後先黎到

放工趕緊出去，應該去邊到？

Admiralty

up

而家先放工過黎會唔會太遲

鐵
690
或者694去隧道口轉車？